Renee又學Email姐妹賣相

咩風氣黎

鬼叫咁易賺
有錢唔通唔執咩

依個年代有閪都窮既除左弱智之外我都諗唔到點解

太瘦不了

佢有一排唔見左 唔知係咪被包

臭g

波大瘦底wor

一班垃圾

個樣似蛇精

睇 email 好過

P圖怪 試下唔好p圖呀 睇下有冇人買

老老實實你影得好都算
求其搵間酒店對住塊鏡影真係唔收貨
買寫真有專業model、攝影師
人地場景同燈光又靚，服飾又有心思

條友之前搭uber 吧都問兵攞錢，cheap到
同有錢仔一齊，日日都打埋啲普通話拼音寶貝寶貝咁叫
終於俾人飛咗，而家先至出嚟賣肉

咁好賺

食開月巴嘢

世上有種東西叫 乜 bra，唔除衫，36E都得

少年你D毒撚錢真易搵

波台夾錢比一個ACC

好多波台ching課左

yoyo都唔見左

不如直接賣淫啦，搵得仲多

做實體雞單Q都半個鐘
網上課金無時段限制

有錢唔通唔執咩

呢個都我講過
認真做真係可以好pro
燈光場景服裝主題人物動作乜都要度
但香港求鳩其影張相都有錢收
邊個同你認真做
dc試過賣googleplay卡
夠膽死影2張相揸住張卡
一張著外套一張除外套
再打幾粒字就＝一個廣告
最撚鳩屎係俾人踢爆佢用iPhone
點會如佢所講用開Google play

賣黑絲仲好搵啦 我出一千

好想幫佢奶閪，再啜佢d 腳趾仔

有咩咁好睇 仲要俾錢先有得睇
俾錢R18 唔好咩

5月10（日）
賀港老母
九龍大遊行

訂閱蘋果
登記選民
操體能

第二張隻錶

圖2果張， 載住果隻錶 AP 黎架？

email直情豬都無問題

醜

佢有d戴全金地通 似問人借黎影

第一張圖個倒影

仲以為係喂呀Renee

咁都叫波大咩Ching

俾我揀一定揀email唔會揀呢個renee
Email起碼係生物
Renee只係舊膠

對腳玩4個鐘

當你影下相擺上網就有錢就會明

第二張圖隻錶係咪AP黎
屌你賣相賣到咁撚rich

雞黨有名你叫
但係佢個樣真係好無氣質

個鼻假撚到

金融mk仔都有 個個問人借錶借車 唔知以為撈得好掂
大家懂的

啲錢咁易賺真係要多謝香港班毒撚

咁閪醜嘅 who